馬化雲已入牛。不問價all in put

勝率90%

唉，今次仆街了，唔想止蝕隻牛。。。

拿拿聲走啦，唔洗猶豫

垃圾，日日用幾百蚊黎燈個市

好心你地咪咁迷信啦

唉細細地同馬清坐埋同一條船callcall700先

股壇三巨頭

80%會轉燈

咁多位一齊牛呀！！！

點解仲有人會入牛咁on9？
識唔識玩嫁

大戶掟緊貨

Feel到意大利極右派落選 星期一爆升1000點